港鐵荃灣線下半年轉用新信號系統 預告初期會有「陣痛」較多故障

港鐵今年下半年會在荃灣線轉用新信號系統，初期會以「雙系統」營運，即新舊系統一同使用。港鐵預告，轉用新系統初期會有「陣痛」，故障率或較高，會做好應變措施。

港鐵車務總監劉天成表示，港鐵會逐一將列車轉為新系統，一旦發生故障，會停用相關列車。他說，按照經驗，轉用新系統初期會有較多故障，港鐵會做好應變措施，包括一旦出現服務延誤，會提供接駁巴士，及透過App向乘客廣播。

此外，港鐵去年準點率為99.9%，全年有12宗延誤31分鐘或以上的事故，包括去年10月發生的四線故障（計算為4宗事故），罰款金額約2000萬元

咁即係要撞多幾次？

又要加價

陣痛！

幫佢比維修費

撞到marvel系列咁都叫「陣痛」

比條reference呀大佬，你話乜就乜咩

陣痛都撞車點搞

[url]陣痛都只不過係inception[/url]

港鐵:我一早賣左廣告,提左市民訊號系統會出事

人地話陣痛就陣痛啦 駁咀

非營業時間，唔算係延誤

HK no IT